緊急， 有冇人走失咗鸚鵡

頭先係顯田泳池教教下水， 有隻雀仔跌落水
然後我放返佢去池邊，諗著佢會生生性性走人。

結果個救生員報漁農處， 聽個職員講佢而家要去上水狗場
好驚佢會比人人道毁滅

我同佢嘈咗好耐先畀影相， 又話程序乜乜乜

總之快啲揾個失主出黎救佢

光復香港，時代革命

自推

推 btw樓主咁樣袋住佢 佢會唔會焗死？

推

唔係我包架，係個漁農呀叔包

我同佢講不如畀隻雀我，然後我去搵失主，佢都唔畀

佢最後仲要將隻雀放喺個水桶最底，搵啲嘢冚住佢。。。

咁就仆街喇

唔好放入膠袋呀

我都係咁講，個呀伯唔理。。

各路手足幫下忙，唔見左寵物好慘架

好慘。。。。

社山村好似有人走失

幫手推下，推到個失主出黎

有冇佢電話
我唔係住嗰頭

宜家係顯田？ 我可以去接手先 有養開

你On9?
你話自己係失主啦

隻野係漁農到，去緊上水狗場
我有試過問佢，我keep著先得唔得，佢唔比

話失主都冇用，佢話入左程序，唔比得我

屌又會咁快到漁農手

泳池呀ma....

失主快啲出黎

仆街漁農處冇野叻 殺小動物就最叻

我都驚呀，我同佢講左你咪亂黎呀

mola mola
去到上水都焗撚死
野都唔洗做

有冇人打1823 去stop停佢

焗鬼死雀喇 咁袋住佢

有冇腳環之類 如果問起 驚唔識答

焗都焗撚死啦
白痴仔

揾人認住失主先 9成9人道毁滅

Push

佢唔肯用轉其他。。

屌你老母，隻鸚鵡好慘，放返佢出嚟揾個通風嘅兜裝住先啦

追下po先

火炭站去體育學院嗰條橋有貼過尋鸚鵡啟示
有冇手足影底？

你打

我屋企有貓呀，養唔到

拎返嚟先
你最熟

屌佢老母

我打左啦。。。唔通，留左口訊

推啊

pish

推 咁可愛都被遺棄

推推
主人快d帶佢返屋企

空推 鸚鵡好得意，唔好有事

有隻雀仔跌落水呀推

push

推 有冇主人係到

樓主可以問有關職員拎呢件案號碼，有關職員姓名，編號，跟進返。

如果最後冇人拎返，樓主都可以領養住先，再搵主人

好可愛

好慘
樓主一定要幫佢

打鳩佢再搶啦屌 生命黎架 佢死左你內疚一世

頭先打唔通個1823...

主人快啲岀黎！！

格硬搶啦，痴線，焗撚死呀，入你老母程序咩，大把人肯養啦，洗鬼靠漁農

樓主仲喺唔喺隻雀附近？

幫推

推咗主線先

唔係。。

我而家都後悔緊

樓主
通常啲廢老欺善怕惡，你惡少少兇一兇佢就得

係咪想焗死佢

10.27尖沙咀

11.24 留港投票

樓主你扮主人，然後用離地中產既口肳屌9佢啦
我隻雀有咩事係咪你陪？我依家望住你殘酷虐待動物，你職員編號係幾多，投訴到你仆街

政府部門全部都好撚反智

俾漁農一掂就無半條命

push ,poor bird

p

我記得之前好似有人走失鸚鵡

我今日係日出康城，嶺都，近環保大道個巴士站見到有人貼左唔見鸚鵡。
我無影低，只記得話係太陽鸚鵡，有修翼，顏色有啲似。
唔識分品種，會唔會有手足影黎睇睇

好qq 主人快啲認領返

頂 人地焗死啦

我老豆當年就係有呢類雀飛入佢地盤office 收養左幾個月就驗到bird fungi,切左半個肺

推！咁戴住係咪痴線架

救鳥啦

救佢呀嘛 唔肯比返你你咪賴死唔走囉
咁樣佢實焗死啦
寧願放佢走都唔好咁樣包住佢啦
有無病呀
或者call愛協咪得囉
鸚鵡佢地肯收架

咁可愛點捨得咁對佢

推！ 睇到都心痛

樓主好慘 做好人不停比人鬧

咁佢都唔應該咁樣包住佢 應該用箱

我而家都好後悔

我有講。。，佢唔理

見過封口放上車

希望佢無事啦
你之後教水再見到個救生員 問下佢漁農署case number
我地唔係報案人 無number 想查詢情況應該唔會答我地

打去話係失主得唔得？

推!!! 有冇人路過見到呀？

¹

你試下，我打都打唔通

正宗：有隻雀仔跌落水了

搵人扮係失主先啦

係顯田遊樂場跑步成日都見到有對夫婦帶住幾隻鸚鵡散步 可以試下問下果頭有冇人走失雀 反正係泳游隔離

你留左口訊我估應該聽日先覆

我都記得有(・_・;), 所以我先咁肉緊

推，我都唔見過雀

要瘋狂催佢話要領養
好多時有人話要佢地都照殺

推到主人見到

。

仆街阿叔

推 有無人有方法救鸚鵡

雀呢啲可能真係走失

失主認領都死鳩左啦

咁樣焗真係痴鳩線

相入面個隻已經唔係太陽鸚鵡

咁可愛嘅鸚鵡仔點忍心攞去人道毁滅

各位 我打咗去漁農處 應該今晚12點前可以接走小鸚鵡先 唔係佢就好快會死
但我並非主人 如果主人見到呢個post快啲搵我

推 希望快啲搵返

多謝你
得閒影張相上黎， 我差啲害死佢

有冇話點証明係主人？
有心救佢

你打左去漁農處邊到? 以我所知個程序唔係咁

推 好人一生平安

我都係第一次咁做
頭先打咗去大圍嗰間 咁啱個職員有睇連登
同我講話應該係上水 但係新界東閂左門叫我聽日九點再去
巴打有冇貼士

我已經聯絡左漁農處 我諗唔好你又打去話係你隻雀 費事漁農處懷疑我哋

希望我聽朝救到佢啦

Ok等你好消息報平安

希望漁農處今晚唔好焗死佢

如果好似樓主咁講真係去左上水就聽朝打去問，嗰到係新界北狗房

都唔知係咪真係去咗上水 只係大圍嘅職員溫馨

個漁農呀伯講的

:

希望佢吉鵡天相，冇事

希望仲救到

推1

有冇update

雀仔點 救唔救到

各位 我今朝已經接咗雀仔啦 好好彩 佢都尚算精神 仲會衝去食嘢 而且都幾惡㗎 會衝去咬人
不過希望失主盡快同我聯絡 因為都幾肯定佢係有人養開 一放佢出嚟就識爬上人哋個膊頭
Tg: mfymfymfy

好人一生平安

好人一世平安

有冇相睇下

絲打有養開？

開心
佢係咩品種， 個職員一開頭想呃我係彩雀

有冇養開？我可以接手

愛情鳥

代隻雀多謝你

代隻雀同你講唔洗客氣

好可愛好彩你哋救到佢

有啊

希望快啲有主人聯絡我

有養開

Ok,我見你都有佢地啲糧，希望同主人快啲團圓

難怪好似咁熟手好有愛

佢好靚
希望個主人早日接番佢
推

好可愛真係

係啊勁可愛

我遇到愛情了

我自己都有一隻 又係流浪的

我有冇睇錯?
密實袋??????

養咗幾耐呀